炒外幣有喵要注意？

覺得風險自己管理到，想學下

喵～

我們一起學喵叫 一起喵喵喵喵喵

手快打錯字，應該係「炒外幣有咩要注意？」

喵喵喵

喵～喵～

之前 5.45 買入 4000 AUD, 依家唔上唔落應該點做？

喵

個post已經返唔到轉頭

要注意喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵

喵喵喵~喵喵喵喵喵

建議樓主開新post啦喵

喵喵喵?
喵喵!

喵 喵喵 喵喵喵 喵喵喵喵 喵喵 喵喵喵喵喵喵 喵喵喵喵 喵喵喵喵～喵喵 喵 喵喵喵 喵喵喵喵喵喵

meow~

要睇你個奴隸會唔會比罐頭你食

喵～

一字錯 成個Proxy被騎劫

Diu 打錯字

有冇經常睇新聞

冇錯啦喵